17/8星期六去北角飲早茶

我係p牌但有野想講！
經過今日散水黨一役，個個都變驚弓之鳥，屌都冇用！我地打唔到林鄭，唔夠黑警打，連和你飛都驚都賴尿！
係，但又唔可以比個火熄滅！
我地搞唔到頭目就搞爪牙，搞唔到爪牙就搞啲嘍囉！你間北角富臨咁串就搞你先！一早入去兩個人坐一枱齋飲唔食野坐全日，冇犯法又有冷氣，唔覺意嘈起上黎整爛野又係你蝕！
多人玩星期日添食，十八區富臨一齊坐，坐都你執粒！反正啲酒樓阿姐多數藍絲！搞到佢地失業一舉兩得！

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0.9

0.8

0.7

0.6

0.5

0.4

0.3

0.2

0.1